Lavine 算唔算史上最偉大入樽王？

ft line dunk

傻撚左？

lavine ft 360

懷舊撚美感撚 vc
客觀撚 lavine

好多人話佢搶咗嗰個gordan個入樽王

岩 我睇左5 年入樽賽

lavine >>>>>> all

小學生未聽過半人半神Vince Carter?

lavine rob

果年係叮噹馬頭 真係比邊個都會有人出黎話另一個唔抵 呢一年真係好好睇 lavine每次入樽都好有美感 每次都好似好輕鬆咁入 雖然會有人唔認同 但係我覺得佢入樽係有美感過vc
先戴頭盔 係自己個人覺得

lavine 史上最強

勝在個感覺夠輕盈同柔 可能因為瘦啲

Steve nash先係

Lavine個種係輕鬆入樽既感覺,可以比到人好多遐想
Carter個種係力量與美感既結合,完美既配搭

用番人地個句,入樽有兩種,Carter and others

nate robinson先係

lavine 勁佢少少

咪玩啦

柔：Lavine
剛：Gordon

入樽王都有偉唔偉大

老屎忽咪vc>lavine>gordon

客觀上嚟講，lavine>=gordon>vc

lavine美感差vc半分

但創意同能力都贏左vc

gordon就美感輸晒俾兩個，但都靚

創意最好

Air Canada
Half man half amazing
果個時代係加拿大住過一定知佢影響力幾多
唔解釋

但拉文入樽都幾靚
睇你用咩標準定義

Lavine 入樽比人覺得好輕鬆
Vc 有霸氣
Gordon 最powerful

下 lavine GOAT 唔好亂比

羅意庭 先係

強如MJ都要同人比先知Mj有幾勁㗎

lavine 算係dunk contest嘅mj

vc都已經好撚勁，in game dunk係有水準

但dunk contest無兩位後起之秀撚得咁好

九指Dunker>all

而家啲細路未聽過
叫佢地去睇下2000入樽賽就知咩叫偉大

Lavine同Gordon有技術同美感
但係冇VC、Wilkins或者Shawn Kemp果種力量

人哋話VC係史上最好因為結合力量同美感

拎三屆 目前最多，咁都叫玩？

諗起佢咁老仲打緊
睇到眼濕濕

lavine 面前佢最多同lv

岩

lavine d 練習片勁到癲

垃圾廢老 好心收皮

唔係敬老都唔會叫佢入樽蝗

起碼有一年係格硬做比佢。

依球點睇

同lavine 同lv

i give that a 9.

一定係nate robinson

我地沾皇唔參加啫

只可以話carter d招係而家既dunk contest 只係基本野，所以感覺平庸D

第一個dunk痴鳩線

isaiah thomas 笑而不語

敬老

等睇人講練習唔計

入樽賽玩呢球嚇撚死人

實戰做到
有邊個可以實戰做到？

Dominique Wilkins

佢條件可以再攞 帶佢話無招 其實我諗佢煲想認真打波 入樽攞兩年都夠晒 無謂晒時間係入樽

佢條件咁撚差 大把動作做唔到 罰球線佢有無做過？

VC可以FT line 720,唔用姐

垃圾小學雞唔憤氣就搵人攞認同感
點知咁多人撐lavine，就扮假膠
肉酸到🤣

no doubt

不思進取，老野先吹奏vc the best同你公司d 老野成日想當年 一鳩樣道理

計入樽賽係，計正賽就好普通。

要in game dunk 先叫勁既理由係咩

岩應該計埋practice

ft 360 lavine

search 下就有

係呀係呀 lavine 好撚勁囉

如果淨係話入樽賽我都agree
但計埋實lavine係勁
但同VC比差太遠...
起碼跳過七尺巨漢先再同VC比啦

VC跳到FT line先同Lavine比啦

實戰喎

咁AG 跳過7’6

in game喎

今屆唔敢講 lavine嗰屆實至名歸喎
成件事有美感好多

人哋in game dunk 都公認勁
佢嗰嘅招「基本嘢」係佢發明
平庸

如果只係比一球
Arron Gordon air sit dunk 我覺得係史上最佳
體力 技巧 靈活度 柔軟度 全部去到最高峰
都未計創意十足

羅意庭都冇人講，唔洗討論

冇錯，所以喺入樽技術黎講..
冇Dr j 就冇 DW & MJ， 冇 MJ 就冇 VC，冇VC就冇後來嘅LV 同Gordon
啲入樽愈來愈好睇，而最偉大要考量嘅仲有獨創性同對後世有幾大影響

其實Lavine屌打

唔講VC in game 跳過7呎巨人既入樽..
淨係上面第2第5既入樽 既in game dunk已經係痴線
係有人守波既時候花式入樽
in game dunk係最實際去judge條友係咪best dunker
你3分賽贏左入撚哂 但你比賽唔夠人準
咁你係咪best 3 pointer ?
行申: 我同mj 唔覺VC slam dunk contest < lavine

拎練波片黎FF

我睇完上面條片係咪要話vc係史上最佳射手?
神級射程 坐低射都入

咪又係兩分波

VC過氣啦

你係save左d野落備忘錄定點

但sorry 入樽能力個上限係咁就係咁
個動作做到就係做到 做唔到就做唔到
話知佢地係in game做定練習個陣做
vc將windmill放係in game做唔係唔勁
但佢上限就係360windmill
而lavine上限係ft360
要鬥勁 就視乎你睇重兩個既上限定係熟練度

唔洗再拎咩mj kobe黎講
佢地都係人一個
要公投既話佢兩個張票都唔會計多兩分
邊個dunk impress到mj唔撚關我地事

第一lavine 球ft360 唔係FT line 佢踏前左成格
第二 真正既入樽王係任何時候都可以輕鬆入樽
包括花式/ in your face (對住防守者都可以用佢既方式入樽)
我唔覺得VC 俾人係all time best dunker係因為入樽賽
而正正係全nba 歷史上得佢一個可以打比賽打到好似入樽賽咁
一個slam dunk contest 絕對唔足夠定義佢條友係唔係all time best

同埋lavine 係從來都冇media / superstar / 球員講佢係All time best
但vc 係一大堆prove, even mj kobe lbj 自尊心咁強既球員都對佢甘敗下風

你覺得小貓3少隻既評價>>>>>> nba goat + media + 專業評價我冇野好講 ,,,

最後我上面已經講左practice dunk 都吹出黎FF
咁vc 球射波我諗證明到佢係歷史最佳射手了

擺明lavine贏啦。

最尾嗰球

第一 唔知你邊隻眼睇到佢踏前左成格
第二 真正既入樽王都只係你決定點去定義 我頭先都講左 睇你覺得係幾時都入樽 定係一球分高下 大家定義唔同 咁咪topic end

你話無人講過lavine係all time best
大佬佢先打緊第六定七年 prime都未到
另一個比人吹奏左足足廿年
然後你話支持vc既人多d大聲d
咁實係理所當然架啦
計fans都已經多幾倍啦
所以我咪一直同你講數據
sport science 騰空時間 摸高

同埋 其實好多外國網民講lavine超越講左幾年
係你選擇性睇唔到
不過學你話齋 我地又無打過nba
再多人講 都唔夠你d mj kobe咁大聲咁有說服力

老屎忽心態
覺得自己個年代都係最美好

外國網民 kobe mj ai ?

end topic 吧
一直用FF 既野黎吹水做引證
slam dunk contest 後咁多年都上唔到神枱
media 咁撚鐘意做文章 真係超愈左仲唔拎出黎做神?
力量美感平衡協調創意 入樽最重要既標準
入樽王的確冇人定義,,
但事實就係主流仲係vc > lavine
in game lavine 已經輸十條街
slam dunk contest 連班goat 都唔撐lavine
繼續自己ff lavine is the best la

今季lavine 幾場40+

就吹撚到上天

天鵝同鷹既分別咁

搶走iggy

一直都講緊入樽 唔撚知你係到做乜鳩

事實未超越
睇左兩年波

算啦早幾年都好多球迷話VC入樽不及MJ

個時我都心諗你d老屎忽唔肯接受現實

罰球線再加360，應該冇任何動作贏到

咁啦 練習菜 係lavine 贏應該無咩爭議

點呀弱智仔

我睇左兩年波

你呢

CARTER呢

叻叻

唔知佢做緊乜撚 上晒腦 係咪初中雞黎

天水圍驚驚

VC 同 Lavine 各有各好睇，水平差唔多，比較冇意思啦

好心啦 比唔贏 硬係話差唔多

好彩件垃圾成世po 未入過

唔使班死忠日日出黎打J

幾勁都好啦
9分

720

可以用埋腳入樽添